係咪就算多年好姐妹 見你過得好好 都會妒忌？

我地5個女仔由讀書開始好FD，一直都感情好好；其中4個已經結晒婚，仲生埋小朋友（包括我），而且仲要係同一年生（其實當初有講笑話夾埋同一年唔做安排措施，睇下可否一齊懷孕，點知真係中左，不過有啲係年頭，有啲係年尾），而其中一位姐妹我地叫佢A，佢有一位固定男友，但因為錢既問題一直未結婚！而佢成日同我地講佢唔想咁早結婚！
其實我地係佢面前講野都已經好小心心，加上我地成日講BB其實佢少左出聲！
而我地結左婚既姐妹，基本上都嫁得唔錯，除左其中一個嫁左去去澳洲少聯絡左之外，其他都成日傾計&出街！而家我地咁啱又個個都唔洗工作。但姐妹A就少左同我地出黎！
重點黎啦，其實我係尾二個結婚既，BB都只係啱啱滿月，但姐妹A唔知點解，由我懷孕開始針對我（係咪因爲連我都嫁埋所以佢唔開心，本來係以為我會最尾一個結婚），佢成日對我講野都有骨（佢剩係會對我同遠嫁個位姐妹係噉，但因為遠嫁個位少見，所有佢無乜野），無論我講咩，佢都會搵位入我，有時我真係會好嬲，但都會忍，但前2日發生左件事我真忍唔到，我地喺whatsapp傾計，佢無啦啦開始話我生完之後走晒樣，話我點解唔keep，又話我已經唔洗做啦，點解仲可以咁殘，我咪話我出咗月會去美容院搞搞佢，跟住突然又話我老公好慘（無啦啦拉我老公落水），又話我婆媽，問我係咪全部生完仔嘅女人都係咁（呢度我開始炆），我就同佢講每個人都唔一樣，不如唔好再討論啲個話題，但佢仲繼續講，我反駁佢，佢就話我諗法好奇怪，講到最後我直頭同佢講「我而家唔想同你講野」，跟住我地就幾日無再聯絡，我嬲到而家！到底係咪佢妒忌心所以成日攻擊？定佢純粹不爽我？講真咁多年朋友成日比佢噉針對法，真的好心淡，仲要已經好多次！我應該點面對佢？

係 香港人最鍾意睇人仆街

我都明呀sis

尋晚你講得好啱
我應該遊走下,唔好成日剩係時事台波台創意台飲食台開post

巨巴入成人台歷練下
會發現新世界

打assignment打到頭痕
開完呢個post又要去做

完sem出下影評

我調返轉
結咗婚嘅一個朋友間唔中會笑我醜 笑我似鄉下妹無見識 先至到今日都未結婚

利申已經唔係朋友

條女都唔荒會結到婚

乜巨巴唔係巴打黎？

乜把口咁臭?
咁希望佢有日離婚收場